武漢肺炎殺到北京西城

差少少就可以end game
努力加油！盡情破壞！殺入中南海，武統中國
習近平已經失蹤

一人逃難

讓皇上先走

雜種要走難第一時間係咪會去俄羅斯?

俄羅斯已經禁止入境

梗係去美國啦..即刻國事訪問

刁種係咪會去美國搵佢好朋友侵侵求救
話晒美國有特效藥

會嚟香港

傳入皇城未

習種中左肺炎即刻有新鮮肺換 驚閪

殺呀！！！

去投靠金仔

天子守國門，維尼上煤山

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

雜種去左西藏做和尚

係西伯利亞自我隔離14日

嚟啟德對海跳海

梗係去美國啦，咁先岩佢 o 的契弟性格

草木皆兵
習習會唔會係覺得自己既死對頭放毒想毒死佢

林奠留後路俾佢轉機，用心良苦

留返ifc個入口